大家留意啦 五毛P牌開始出沒帶風向

大家推post mon post 要格外留神
小心被人帶風向呀
頭先睇post發覺多左五毛P牌出黎 護狗

推

Push

呢個鐘數 班五毛出黎搵食

push

我都留意到

推俾大家見到

小心班mon post狗 搞事

林鄭罷工 讓我們來吧～